[
  {
    "question": "Qual o cúmulo da sorte?",
    "answer": "Ser atropelado por uma ambulância na frente do hospital"
  },
  {
    "question": "Qual é a comida que liga e desliga?",
    "answer": "estrog ON-OFF"
  },
  {
    "question": "O que pode ter mais de 36 acentos?",
    "answer": "O ônibus"
  },
  {
    "question": "Qual é a religião dos cachorros?",
    "answer": "Cão-domblé"
  },
  {
    "question": "Qual é a religião dos bodes?",
    "answer": "Bodismo"
  },
  {
    "question": "Qual é a religião dos gatos?",
    "answer": "Gatólicos"
  },
  {
    "question": "Quem é o pai da orta?",
    "answer": "Pai pino"
  },
  {
    "question": "Qual é o nome do carro que mostra que vai chover?",
    "answer": "O Celta Preto"
  },
  {
    "question": "O que é o que é tem casca, mas não é fruta, tem miolo, mas não pensa?",
    "answer": "É o pão!"
  },
  {
    "question": "O que é o que é: Quanto mais curto for, mais rápido é?",
    "answer": "O Tempo"
  },
  {
    "question": "Por que o menino estava dando água quente para a galinha?",
    "answer": "Para ela botar ovo cozido!"
  },
  {
    "question": "Porque a abelha foi eletrocutada?",
    "answer": "Porque pousou em uma ROSA-CHOQUE"
  },
  {
    "question": "Qual era o problema do decorador que foi ao medico?",
    "answer": "Problema Decoração"
  },
  {
    "question": "São 12 irmãs. Todas tem meia, mas nenhuma tem sapato?",
    "answer": "As horas"
  },
  {
    "question": "O que Deus te da a 1° vez, a 2° vez e a terceira vez você tem que comprar?",
    "answer": "Os dentes"
  },
  {
    "question": "O que um nadador faz para bater um recorde?",
    "answer": "Nada!"
  },
  {
    "question": "Por que em baixo do ombro é o único lugar do corpo que nao tem ar?",
    "answer": "Porque é só-vácuo!!"
  },
  {
    "question": "Porque o Batman colocou seguro no bat-móvel?",
    "answer": "Porque ele tem medo que Robin"
  },
  {
    "question": "O que um cupim falou para o outro?",
    "answer": "Me da um cupim-d'água"
  },
  {
    "question": "O que faz o Batman para abrir a Bat-caverna?",
    "answer": "Bat-palma"
  },
  {
    "question": "O que o cavalo fazia no orelhão?",
    "answer": "Passava trote"
  },
  {
    "question": "O que é um pontinho vermelho em cima de um castelo?",
    "answer": "Uma pimenta-do-reino"
  },
  {
    "question": "O que é um monte de pontinhos amarelos numa cozinha?",
    "answer": "Yellowtrodomésticos"
  },
  {
    "question": "Porque que o macaco prego tem medo de entra no mar?",
    "answer": "Por que ele tem medo do tubarão martelo!"
  },
  {
    "question": "O Batman vestiu seu bat-terno e seu bat-sapato. Onde ele foi?",
    "answer": "No bat-zado"
  },
  {
    "question": "Qual o cúmulo do esquecimento?",
    "answer": "Não sei, esqueci!"
  },
  {
    "question": "Você sabe por que o mar é azul?",
    "answer": "Pq os peixes fazem 'blue... blue... blue...'"
  },
  {
    "question": "Você sabe o ue uma formiga disse para a outra?",
    "answer": "Meu pé está formigando"
  },
  {
    "question": "O que é uma solução?",
    "answer": "É um soluço grandão!"
  },
  {
    "question": "Como acabaram os jogos olímpicos entre os patos",
    "answer": "Empatados"
  },
  {
    "question": "Porque o homem colocou uma cama elástica no Polo Norte?",
    "answer": "Pro urso polar"
  },
  {
    "question": "Porque o gato é malandro?",
    "answer": "Porque já nasce com bigode"
  },
  {
    "question": "Por que o policial não usa sabonete?",
    "answer": "Porque ele prefere DETERGENTE."
  },
  {
    "question": "Você sabe qual a piada do tigre???",
    "answer": "Tigre não pia!"
  },
  {
    "question": "Qual é a diferença entre o tatu e a baiana??",
    "answer": "O tatu faz o buraco e a baiana vatapá"
  },
  {
    "question": "O que a impressora disse para o papel?",
    "answer": "Eu sempre deixo uma boa impressão"
  },
  {
    "question": "O que o banco disse para o dinheiro",
    "answer": "Você me paga!"
  },
  {
    "question": "Qual é o fim da picada?",
    "answer": "Quando o mosquito vai embora"
  },
  {
    "question": "Você sabe qual é o cumulo da velocidade?",
    "answer": "Correr em volta da mesa e pegar a si mesmo."
  },
  {
    "question": "Um pato botou um ovo em cima de uma montanha! Para que lado o ovo caiu?",
    "answer": "Pra nem um lado, pois pato não bota ovos, quem bota ovos é a pata"
  },
  {
    "question": "O que é um pontinho marrom no meio do pulmão?",
    "answer": "É uma 'brown' quite"
  },
  {
    "question": "O que cai em pé e corre deitado?",
    "answer": "Uma minhoca de paraquedas"
  },
  {
    "question": "Sabe por que o crocodilo ficou de castigo?",
    "answer": "Por que ele réptil"
  },
  {
    "question": "O que são dois pontinhos vermelhos na salada?",
    "answer": "Tomates"
  },
  {
    "question": "Qual é o país que todo padeiro é rápido?",
    "answer": "Japão"
  },
  {
    "question": "O que é um pontinho azul no céu?",
    "answer": "Um uru-blue"
  },
  {
    "question": "Um elefante, um cavalo, um canguru e um rinoceronte estavam embaixo de um guarda chuva. Qual deles se molhou?",
    "answer": "Nenhum. Não tava chovendo"
  },
  {
    "question": "O que a zebra falou para a pulga?",
    "answer": "Você esta na minha lista negra"
  },
  {
    "question": "O galinheiro tinha 10 galinha, um ladrão foi lá levou mais uma quantas ficou...",
    "answer": "11, por que ele levou mais uma se tinha 10"
  },
  {
    "question": "O que é um pontinho preto em cima de um castelo?",
    "answer": "A Pimenta do Reino"
  },
  {
    "question": "Sou branco como cal todo mundo sabe me abrir ninguém sabe me fechar?",
    "answer": "OVO"
  },
  {
    "question": "Sabe o que são 6 pontinho azul, amarelo, preto, prata, verde e rosa na grama?",
    "answer": "6 formiguinhas vestidas de power-rangers!"
  },
  {
    "question": "Porque a vaca dá leite?",
    "answer": "Porque ela não sabe vender."
  },
  {
    "question": "Por que o peixe esta sempre comendo?",
    "answer": "Porque esta sempre com água na boca"
  },
  {
    "question": "Qual é o vinho que não tem álcool?",
    "answer": "O vinho de codorna"
  },
  {
    "question": "Você sabe quem expulsou São Bernardo do Campo?",
    "answer": "Foi o Juiz de Fora"
  },
  {
    "question": "Qual o tio da construção?",
    "answer": "O 'tio Jolo'"
  },
  {
    "question": "Qual o pai das aves?",
    "answer": "O 'pai Vão'"
  },
  {
    "question": "Um alpinista pisou em falso e caiu da montanha. Qual o nome dele?",
    "answer": "Caio Rolando da Rocha"
  },
  {
    "question": "Quem é o rei da cozinha?",
    "answer": "É o 'REI POLHO'"
  },
  {
    "question": "O que é que acaba logo que alguém fala?",
    "answer": "O silêncio"
  },
  {
    "question": "O que é? O que é? Um pontinho amarelo no meio da onda?",
    "answer": "È uma batata da onda"
  },
  {
    "question": "Quem é a mãe da horta?",
    "answer": "A mãe dioca"
  },
  {
    "question": "O que é um ponto rosa no meio do show de rock?",
    "answer": "Um pink floyd"
  },
  {
    "question": "Sabe o que é uma formiga prateada na grama?",
    "answer": "Uma formiga de aparelho!"
  },
  {
    "question": "O que é o que quanto mais se tira mais se tem?",
    "answer": "Fotografia"
  },
  {
    "question": "Um peixe foi jogado do decimo andar de um prédio.Qual o nome do peixe?",
    "answer": "AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAATUM"
  },
  {
    "question": "Qual a diferença da calça e a bota?",
    "answer": "A calça a gente bota e a bota a gente calça"
  },
  {
    "question": "Se jogar um cachorro na água como é que ele sai.",
    "answer": "Molhado"
  },
  {
    "question": "Quando o cachorro vira alumínio?",
    "answer": "Quando ele vira-lata."
  },
  {
    "question": "O que o porco-espinho disse para o cacto?",
    "answer": "Oi mamãe!"
  },
  {
    "question": "Qual a diferença entre um gato e uma Coca?",
    "answer": "O gato mia e a Coca light"
  },
  {
    "question": "O que o catchup falou pro outro catchup?",
    "answer": "É nóis nas fritas"
  },
  {
    "question": "Qual é o cumulo da força?",
    "answer": "Dobrar uma esquina"
  },
  {
    "question": "O que o tijolo disse para o outro?",
    "answer": "Existe um ciumento entre nós"
  },
  {
    "question": "Como se faz para o giz vira cobra?",
    "answer": "Põe o giz na água, daí o gizBOIA!"
  },
  {
    "question": "Como se faz para o suco virar cobra?",
    "answer": "Faz cócegas no suco, daí o sucoRI!"
  },
  {
    "question": "O que é um pontinho roxo no fundo da piscina?",
    "answer": "Uma ervilha prendendo a respiração."
  },
  {
    "question": "O que o tomate foi fazer no banco?",
    "answer": "Tirar um extrato"
  },
  {
    "question": "Qual é a cidade em que há mais raios do que no resto do mundo?",
    "answer": "Ohio"
  },
  {
    "question": "Porque os turistas quando vêm ao Brasil acham o país cheiroso?",
    "answer": "Porque o Brasil já foi colônia."
  },
  {
    "question": "O que é um pontinho branco na grama?",
    "answer": "Uma formiga se preparando para o ano novo?"
  },
  {
    "question": "Entra na água e não se molha?",
    "answer": "A sombra"
  },
  {
    "question": "Tem boca mas não fala?",
    "answer": "O fogão"
  },
  {
    "question": "Qual o planeta preferido dos Médicos?",
    "answer": "Mercúrio"
  },
  {
    "question": "Qual é a nota musical que tem o poder de curar?",
    "answer": "Ré médio."
  },
  {
    "question": "Qual o cosmético que a galinha usa?",
    "answer": "Ovon"
  },
  {
    "question": "Quem é o tio da horta?",
    "answer": "O Tio Mate"
  },
  {
    "question": "O que é uma molécula?",
    "answer": "É uma menina sapécula"
  },
  {
    "question": "O que é um pontinho azul no mapa de Santa Catarina?",
    "answer": "Blumenal"
  },
  {
    "question": "Qual é o pai da lanchonete?",
    "answer": "É o pai stel!"
  },
  {
    "question": "O que é um pontinho preto dentro de um avião?",
    "answer": "É uma aero MOSCA"
  },
  {
    "question": "Dois cachorros entram numa igreja por que não saíram mais?",
    "answer": "Se entraram so dois como iam sair mais?"
  },
  {
    "question": "Por que o relojoeiro foi mandado embora do trabalho?",
    "answer": "Porque vivia perdendo a hora..."
  },
  {
    "question": "Como faz para um elefante não passar pelo buraquinho de uma agulha?",
    "answer": "Dá um nó no rabinho dele."
  },
  {
    "question": "O que é um pontinho marrom no mar?",
    "answer": "Um ca 'marrom'!"
  },
  {
    "question": "Onde o Batman e o Robin se conheceram?",
    "answer": "Em um Bat-Papo..."
  },
  {
    "question": "Por que, não se deve emprestar garrafas para as tartarugas?",
    "answer": "Porque elas não devolvem os cascos!"
  }
]